話時話咁平D網購團係真定係假?

係咪大陸A貨啊屌

我見佢幾千個留言...當1500個人..1個賣1件都1500件

但實際上一定唔止

Champion本身係咁垃圾 呢個價岩嫁啦
唔好再問

垃圾還垃圾
但同門市爭咁遠

係真既, 通常倉出次貨只係收返成本價

上次我入左一大批, 轉個手賺左幾十萬

下次有呢D荀野唔好post出黎, 自己賺仲好